有冇人覺得生駒里奈同埋達哥既遭遇好相似？

明明達哥(生駒)係靠自己既努力，出心出力開台(工作)，先累積到咁多支持者。
而家竟然比人話係backup佬幫佢backup(sony比center生駒)，達哥(生駒)先有得紅，
仲要力就達哥(出)，錢就backup佬(sony)袋，
而家達哥(生駒)只係自己backup番(拎番個center做)，就比人係咁攻擊，
希望大家可以好好珍惜達哥同生駒，如果冇左達哥同生駒睇既話，我諗香港同日本真係會暴動。

開始分唔到係推定反了

邊個又比負評呀

你一個我一個

希望大家評下理,幫生駒講番句公道說話。

早死早著

無啦啦咒人死，有病嫁你

發現樓豬好憎生駒

咁點先可以叫佢離開奶木板

而家唔係生駒需要乃木坂，係乃木坂需要生駒

建議樓豬上2ch吊死班生狗アンチ

個個駒迷都比你地屈做憎生駒,唔怪得你地成日話生駒少飯啦

呢到都唔少，吊死左呢到果班先

就憑你

鐵柱磨成針

ブス

唔好問生狗可以為乃團做到d咩，應該問乃團可以為生狗做到d咩

馬神